Objective（客观事实）：
今天学习了使用真正的后端和前端进行交互，这次前端去调用后端的接口而不是moke产生的接口。虽然给出接口给前端去调用，但是还是有区别的，后端项目的进行跨域处理才可以把接口放出去。之后小组画了React的概念图，加深了对React印象。最后在每个组之间进行了ppt的演讲，大家很好地表现让我可以很直观的知道了那些主题的概念，有的小组还进行了例子表演，能让观众更加的容易理解。

Reflective（个人反思）：
在做React相关概念图的时候，我发现我对React的理解还是不够的，因为在画出React的点时候我很难想出相关的点和它们之间的联系。今天ppt讲的时候，很好的做到了脱稿。但是还是出现了忘词卡顿的现象。

Interpretive（主观理解）：
我认为学习一门技术，不仅仅要懂得怎么去应用，还要对它的一些基础入门原理也要去了解。了解了部分原理，在应用的时候遇到了BUG你才可能透过原理才能知道为什么会产生这些问题，并快速的解决。

决策（Decisional）：
我会尽量让自己去在课后时间去学习，以尽量熟悉前端技术。